【連登有愛】小弟今日生日想收到大家句生日快樂

希望有人會同我講啦

Fuck u！

HBD

thanks

得一個
不過都好正常姐

推

生日快樂！

你個名

多謝你

試著不要只推
說聲生日快樂吧

有咩問題啊？

生日快樂

生日快樂啊 許左願未？希望你嘅願望會成真

多謝啊

我都希望我願望會成真

生快，屌

多謝啊

Thanks

Thank you

謝謝

謝謝你

咁, 祝你下個更可愛

人唔愛你? 又如何
最緊要係咩

自愛 lor

Happy birthday

多謝啊！

謝謝你！

happy birthday to me

Happy Birthday
Wish ur dream comes true

生日快樂🎁

happy birthday!

生日快樂
今日食豪d下年再減肥

生日快樂
希望你下年至少得一個人同你講都已經勝過哩度
而果一個人將會繼續與你行一世

Happy birthday 🎁

生日快樂
祝你健健康康

你又係今日生日？
生日快樂啊！🎂

多謝晒

Thank you!
How nice of you!☺️

Thx!!

謝啊！

多謝

Thanks!☺️

好 今晚就食豪啲😹
Btw thanks!

好多謝你

好好人啊你 多謝！
我都希望你會搵到個咁嘅人！😊

Thanks!!☺️

謝謝啊☺️

好好人！多謝你啊！
我都祝你健健康康 心想事成！😹

Thank you so much!!😊

快樂又一日 唔快樂又一日
咁快樂做咩?

咁唔快樂做咩？

謝謝你喔☺️

我認得你！ 你又同我講多次嘅？😂
Thank you!☺️

謝啦！！☺️

多謝！

生日快樂呀戇居仔